國務院免去張曉明港澳辦主任職務，由夏寶龍兼任港澳辦主任；張曉明改任港澳辦副主任

Source: Now

夏寶龍：習近平派系

政績：強拆教堂同十字架

仲強硬

好消息係堆on9大中華膠

唔可以再話江派勢力搞亂香港

依家全部都係習近平的人

夏寶龍任政協大管家 最著名「政績」強拆十字架

隻寶寶龍咁撚惡，不過呢到係香港，好快又被人炒㗎啦

美國接下落嚟會有咩做法？唔通真係放任

中共既鬥爭基因真係唔可以用正常人思維去睇，香港人黎緊真係要睇路。

中央肯用抗疫不力/林鄭中肺炎籍口炒林鄭未

在香港建立再教育營.

天滅721元朗恐襲所有兇手和主謀共犯

對住支那奴拆十字架小兒科啫

下個係更心狠手辣嘅仆街
大家要清醒，一定要全力抗爭，否則香港好快仆街

火神山醫院

快D去拆聖公會

之前有人講,社會運動一日繼續, 大陸都唔會陣前易帥。
咁今日張曉明燉冬菇, 側面反映咗,社會運動已經降溫到一個地步,令到大陸放心處分失職官員。